真係好撚野 明明今晚就實行 仲要等聽日後日先出 612咁樣就通過左啦

趁仲有6個幾鐘時間盡地一煲同政府講我地唔會驚佢啦
等聽日後日 你一出街成班警察就住個惡法就又拉又鎖你人都集結唔撚到呀
今晚要人

推

推，仲等俾人圍捕就真係on99

18區起義啊